\section{Probleme und Risiken}
\begin{enumerate}
	\item
    \textbf{WENN} es zu Verzögerungen im Projekt kommt \textbf{DANN} reicht die Zeit nicht aus, um nicht wesentliche Anforderungen zu entwickeln. Kunde wird am Ende unzufrieden sein.
    \linebreak
    \linebreak
    \textbf{Wahrscheinlichkeit:}  Da dieses Team zum ersten Mal zusammengearbeitet hat, ist es sehr schwer abzuschätzen, wie viel das Team in einem Sprint erreichen kann.
    \linebreak
    \linebreak
    \textbf{Abhilfe:} Das Team muss sich auf die obligatorischen Pflichtanforderungen konzentrieren, bevor es an zusätzliche Anforderungen fokusiert.
    \linebreak

    \item
    \textbf{WENN} die Technologie mit dem bereitgestellten Produktionsserver nicht richtig funktioniert \textbf{DANN} sind Änderungen am Server und/oder der Software erforderlich, um die Kompatibilität zu gewährleisten. Dies kann später im Projektzyklus zu großen Verzögerungen führen.
    \linebreak
    \linebreak
    \textbf{Wahrscheinlichkeit:} Da der Server von der IT-Abteilung der Universität bereitgestellt wird und wir ein empfohlenes Framework (Django) verwenden, ist die Wahrscheinlichkeit einer Inkompatibilität gering.
    \linebreak
    \linebreak
    \textbf{Abhilfe:} Die Website sollte so früh wie möglich auf dem Produktionsserver getestet, um eventuelle Kompatibilitätsprobleme abzuschätzen.
    \linebreak
    
    \item
    \textbf{WENN} nur 1 Entwickler allein für den Kerncode verantwortlich ist \textbf{DANN} kann es zu Problemen kommen, wenn der Entwickler krankheits- oder aus anderen persönlichen Gründen arbeitsunfähig ist. Dies kann zu großen Verzögerungen im Projekt führen.
    \linebreak
    \linebreak
    \textbf{Wahrscheinlichkeit:} Es besteht immer die Möglichkeit, dass ein Entwickler seine Arbeit nicht fortsetzen kann.
    \linebreak
    \linebreak
    \textbf{Abhilfe:} Alle Entwickler sollten über ein funktionierendes Verständnis aller Aspekte des Quellcodes verfügen.
    \linebreak

    \item
    \textbf{WENN} es Verzögerungen bei der Synchronisierung von Videos gibt \textbf{DANN} können diese Verzögerungen dazu führen, dass sich Benutzer an einem falschen Ort befinden oder eine ruckartige Wiedergabe erleben.
    \linebreak
    \linebreak
    \textbf{Wahrscheinlichkeit:} Aufgrund normaler Schwankungen in der Verbindungsgeschwindigkeit und -verzögerung ist es sehr wahrscheinlich, dass Benutzer ein gewisses Maß an Synchronisierungsproblemen haben.
    \linebreak
    \linebreak
    \textbf{Abhilfe:}  Kleine Verzögerungen können ignoriert werden, um eine ruckelige Wiedergabe zu reduzieren. Die Videoqualität kann für Benutzer mit langsameren Verbindungen reduziert werden. Einschränkungen der Videogröße können implementiert werden.
    \linebreak
    
    \item
    \textbf{WENN} Benutzer einen inkompatiblen Browser verwenden \textbf{DANN} funktionieren möglicherweise bestimmte Funktionen nicht wie beabsichtigt.
    \linebreak
    \linebreak
    \textbf{Wahrscheinlichkeit:} Aufgrund der Vielzahl von Browsern, die unter anderem auf mobilen Geräten verwendet werden, ist es möglich, dass viele Browser nicht alle HTML 5-Standards oder -Funktionen unterstützen.
    \linebreak
    \linebreak
    \textbf{Abhilfe:} Die Website kann auf den gängigsten Webbrowsern der Welt getestet werden. Dies wird die Mehrheit der Benutzer abdecken. Außerdem können den Benutzern Browser-Empfehlungen präsentiert werden, um die Kompatibilität sicherzustellen.
    \linebreak
    
    \item
    \textbf{WENN} SQLite auf dem Entwicklungsserver verwendet wird \textbf{DANN} kann es zu Problemen bei der Migration auf ein anderes erforderliches und besser geeignetes Datenbankverwaltungssystem, z.B.  MySQL oder PostgreSQL,  kommen.
    \linebreak
    \linebreak
    \textbf{Wahrscheinlichkeit:} Die Wahrscheinlichkeit, dass SQlite bei mehreren Benutzern zu Leistungsproblemen führt, ist relativ hoch. Daher ist auch die Wahrscheinlichkeit einer erforderlichen Migration auf ein anderes Datenbankverwaltungssystem hoch. Obwohl die Datenbankmigration bei der Entwicklung von Django ein übliches Problem ist, sind die Konsequenzen schwer vorherzusagen.
    \linebreak
    \linebreak
    \textbf{Abhilfe:} SQLite sollte sobald wie möglich auf einem Produktionsserver mit mehreren Benutzern getestet. Wenn Probleme auftreten, sollte die Entwicklung so schnell wie möglich auf einem anderen DBMS, z.B.  MySQL oder PostgreSQL, fortgesetzt werden.
    \linebreak


\end{enumerate}


