\section{Rahmenbedingungen und Umfeld}

\subsection{Einschränkungen und Vorgaben}
Diese Web-App sollte hauptsachlich für Desktop Browser verfügbar sein. Im Hauptmenu beim ersten Öffnen sollte der Nutzer in der Lage sein, auszuwählen, entweder er sich als Moderator einloggen, indem Email und Passwort gefragt werden, oder eine ViViPlayer-Session als Teilnehmer teilnimmt. Eine ViViPlayer-Session zwischen Moderator und Teilnehmer kann jedoch nur von dem Moderator vorbereitet werden.\linebreak
\linebreak
Bevor eine Session anfängt, hat der Moderator die Möglichkeiten, Videos in Cloud zuzugreifen, ein Video abzuspielen und auch zu segmentieren. Der Moderator kann 
das Video entweder automatisch oder manuell segmentieren. Multiple-Choice-Fragen können in Form von Annotationen in dem Video eingebettet werden. Der Moderator kann die ViViPlayer-Session starten, wenn keine weiteren Änderungen gemacht werden.\linebreak
\linebreak
Während der Session kann der Moderator das Video abspielen und für den Teilnehmer navigieren. Der Moderator muss zuerst eine TAN als Session-Code ausstellen und an Teilnehmer verteilen, damit Teilnehmer die ViViPlayer-Session teilnehmen kann. Der Teilnehmer kann danach in der Session das Abspielen des Videos live verfolgen, Fragen und auch Umfragen beantworten. Der Teilnehmer kann auf die Annotation zum Antworten einfach klicken, und die wird dann gleich als Balkendiagramm sichtbar. 
Sowohl Moderator als auch Teilnehmer können User Story herstellen während das Abspielen des Videos. Beim Abgeben von User Story wird ein Screenshot automatisch aufgenommen mithilfe von PySceneDetect. Schlusselsätze von User Story zusammen mit dem Screenshot können als CSV Datei und Bilddatei exportiert werden, damit Nutzer zu TRELLO-Board importieren kann. 
Alle Annotationen, geschriebene User Stories und Antworten können zusammengefasst und als odt-Datei exportiert werden.\linebreak
\linebreak
Nach Kundenpräferenz ist die Anzahl von Nutzer der Web-App unbegrenzt. Zunächst wird die Web-App 18 Personen bedient.

\subsection{Anwender}
Sowohl Moderator als auch Teilnehmer dieser Web-App sollten mindestens Kenntnise über Requirements Engineering besitzen. Die Rolle Moderator sollte von entweder SCRUM Master 
oder Projektleiter behandelt werden. Kundenvertreter oder Product Owner übernimmt die Rolle als Teilnehmer, weil sie ihre Vision dann durch User Story übermitteln können. 
Diese Web-App sollte leicht bedientbar sein, damit Nutzer mit durchschnittlichen Computerkenntnise durch die App leicht navigieren können.

\subsection{Schnittstellen und angrenzende Systeme} 

In diesem Projekt wird Django als Framework benutzt, da Django sowohl Frontend als auch Backend übernimmt. HTML5, CSS, JavaScript können in Django integriert werden mithilfe 
von Frontend-Bibliotheken von Django. Für Backend wird SQLite als Datenbank benutzt. Direkte Aufnahme von Screenshots wird mithilfe von einem internen Programm PySceneDetect 
und OpenCV ermöglicht.
