\begin{tabularx}{\linewidth}{|l|X|}
	\hline
	Use Case Nr. 09			& \textbf{Moderator Umfrage Erstellen} \\ \hline
	Erläuterungen			& Als Moderator kann der Benutzer mehrere Umfragen während der Session 
							  erstellen, um Feedbacks von Teilnehmer zu bekommen. \\ \hline
	Systemgrenzen (Scope)	& Applikation. \\ \hline
	Ebene					& Hauptebene. \\ \hline
	Vorbedingung			& Die Web-App ist betriebsbereit. Der Benutzer hat Moderator-
							  Rechten. \\ \hline
	Mindestgarantie			& Keine Umfrage wird erstellt. \\ \hline
	Erfolgsgarantie			& Die Umfrage wird erstellt, alle Teilnehmer können die sehen und 
							  interagieren\\ \hline
	Stakeholder				& Der Benutzer - will eine produktive Session mit den Teilnehmer 
							  via ViViPlayer. \\
							& Herr Jianwei Shi - möchte alle Sessions in der Web-App 
							  erfolgreich durchgeführt werden. \\ \hline
	Hauptakteur				& Der Benutzer. \\ \hline
	Auslöser				& Der Benutzer ist in einer Session mit anderen Benutzern, die 
							  können entweder Moderator oder Teilnehmer. \\ \hline	
	Hauptszenario			& 1. Der Benutzer klickt auf ``Umfrage''-Tab. \\
							& 2. Das System zeigt ein neues Eingabe-Feld an. \\ 
							& 3. Der Benutzer gibt die Umfrage und Zeitraum für die ein und bestätigt. 
							  \\
							& 4. Das System zeigt die Umfrage für alle Teilnehmer an. \\ 
							& 5. Alle Teilnehmer antworten die Umfrage. \\
							& 6. Nach dem Zeitraum zeigt das System ein Balkendiagramm als Ergebnis. 
							  \\ \hline
	Erweiterung				& 3a. Wenn es keine Frage-Texte oder keine Auswahl für die Umfrage gibt,
							  zeigt das System eine Fehlermeldung an. \\ \hline
	Priorität				& mittel \\ \hline
	Verwendungshäufigkeit	& normal \\ \hline
\end{tabularx}