\begin{tabularx}{\linewidth}{|l|X|}
	\hline
	Use Case Nr. 12			& \textbf{ViViPlayer Kommentaren} \\ \hline
	Erläuterungen			&  Der Benutzer möchte einen Kommentar/Satz verfassen. \\ \hline
	Status					&  Der Benutzer befindet sich auf der ViViPlayer-Seite der Web-App. 
							   \\ \hline
	Systemgrenzen (Scope)	&  Kommentar-System. \\ \hline
	Ebene					&  Hauptfunktion. \\ \hline
	Vorbedingung			&  Das System ist betriebsbereit. Der Benutzer hat Moderator- oder 
							   Teilnehmer-Rechte\\ \hline
	Mindestgarantie			&  Der Benutzer erhält eine Fehlermeldung und es werden keine Daten 
							   in der Datenbank abgespeichert. Die Daten von anderen Benutzer werden abgespeichert. Das Dateisystem vom Server funktioniert einwandfrei. \\ \hline
	Erfolgsfall				&  Der Benutzer hat eine Nachricht verfasst und der Server hat 
							   diese abgespeichert. Die Nachricht wird einem Segment zugeordnet.\\ \hline
	Stakeholder				&  Systembediener - möchte Kommentare einfach verfassen oder 
							   Feedback geben können.\\ 
                            &  Entwickler - möchten Kommentare für ihr Projekt haben und 
                               verfassen können. \\ \hline
	Hauptakteur				&  Systembediener mit Moderator- oder Teilnehmer-Rolle \\ \hline
	Auslöser				&  Der Benutzer wählt den Kommentar-Modus aus. \\ \hline	
	Hauptszenario			&  1. Der Benutzer wählt den Kommentar-Modus aus. \\
                            &  2. Der Benutzer gibt seinen Kommentar ein und bestätigt, wenn er 
                               fertig ist\\
							&  3. Das System verarbeitet diese Anfrage und speichert den 
							   Kommentar ab. Zudem wird er dem jeweiligen Segment zugeordnet. \\
							&  4. Das System zeigt den neuen Kommentar den anderen Nutzern an.\\
							&  5. Der Nutzer kann einen weiteren Kommentar verfassen. \\ \hline
	Erweiterungen			&  3a. WENN ein Fehler auftritt DANN wird der Benutzer 
							   benachrichtigt und er kann den Kommentar nochmal eingeben. Es werden keine Daten in der Datenbank abgespeichert.\\ \hline
	Priorität				&  hoch \\ \hline
	Verwendungshäufigkeit	&  sehr häufig \\ \hline
\end{tabularx}
